覺不覺古天奴華拉迪影帝 可以重現 當年巴塞玩弄球壇雄風？

古仔 = 遠射加強版小白
華拉迪 = 外貌加強版xavi

沙維靚仔啲喎清

yes
連agger路都轉左做巴迷了

古仔勁過屁馬

Xavi

佢30年巴迷

認真想問下巴迷
點解好似咁唔想古天奴加盟既？

純粹唔啱位
最好人選就係大佬同華拉提，不過黎到機會同你係絲打一樣都係0

呢兩個人可以做番調控球隊角色，而古天奴個位美斯已經做緊，係巴西隊唔見得古同尼合作得好好

其實前面有msn已經好勁
唔使再要多個攻擊球員
反而要個控制到中場節奏嘅球員重要好多
本身ff過普巴會過黎 因為佢腳法 身體有曬 好適合巴塞

當初係高登得我同鳩白支持買普巴，結果比人圍插
宜家真係抵死

Btw 我100%真絲

唉 點知普巴居然愛回家
佢如果有得過黎巴塞 一定唔會踢到好似係曼聯咁柒
係摩連奴手下浪費曬佢進攻天份 下下打到就住就住 曼聯又冇人壓得住佢 得伊巴一個
去到巴塞成件事真係會唔同曬
中前場全部世界級球星

普巴有話想去巴？
講到想買就有咁

恰慣d 西甲隊以為我曼好蝦

認真討論
我覺得曼聯吸引力冇巴塞咁大
但對普巴黎講 佢有股天才球星嘅傲氣
想係邊到跌到 係邊到起返身
諗住以救世主姿態返黎重振曼聯

2年前咪傳過，自己死去check下啦爆閘狗

睇路呀，小心比人打死
我走先

曼聯冇普巴都差好遠啦

Agger路條仆街有威過既球隊 都會自稱係佢地球迷
所以咁耐都未見過佢自稱係利迷

始終同佢係祖記個態差好遠
我唔否認摩佬係一個好教練
但對球迷黎講 佢浪費左太多有天分 有靈性嘅球員
我真心想理性討論下

全部都變正

有邊d 浪費左？

淨係係車仔都已經有 馬達 奧斯卡
同埋佢咁樣用人 d人好快殘